【童年回憶】仲有無連登仔記得萬世巨星

萬世巨星 我要化做萬世偶像置身哥德式的世代
看看有哪個及我 萬眾寵愛 只得我一個~~~

好懷念 細個返學都要叫老母用錄音帶錄低夜晚聽

蔡輕麟 陸加進 哨牙婆

艾粒電視台

我係你既主持 梁S浩~~~

我係吒咤吒吒咤開始聽

呢個一開頭個主持陣容有成九個人
之後慢慢修正返得奴占豪子急急子佢地

密實做...... buy ya

無左朱fun e就無聽了

00-10年代真係電台最後輝煌 晏晝有英粒 夜晚有森小

銀河道士